香港必須拒絕中國各式各樣入侵 才能穩固國際地位

香港必須拒絕中國各式各樣入侵 才能穩固國際地位
政府亦必須企係香港人 之後先考慮中國事務

香港要解決矛盾？錯更應該製造更多矛盾，把西方帶進中國，從地理、道義上是中國人，但從文化，價值觀就係東亞洋化人，寧做半洋人獨特存在，也不做一式化的中國人。

必須維持國際地位就必須拒絕中國入侵！！！！
成立香港語作為第一官方語言。香港語係文章中可以包含中英夾雜，成為新語言。

例如：我去左搭bus ；I go to搭巴士

書寫文章都可以

之後拎1000萬搞環保♻️
海水化淡，源頭減費，公屋只派本土香港人，人民居住面積每人300尺至少。
成立公民意識課目。
成立指定吸煙區，加入通識與公民意識課。
民主制度可以選擇投票選擇獨裁，當獨裁掌權後市民可有槍權。

男女在高中加入必須進行強制性行為，要畢業先要性交考試。

不能使用普通話教中文

仲有d咩要加

選修 第二語言

諗下點樣宣揚中共=Nazi呢個idea
要宣揚到上國際新聞

撐中共嘅根本同撐Nazi一撚樣
已經愈來愈痴線
洗撚哂腦

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左